平放[母親節推介]Toshiba AT100 Tablet 10吋平板電腦

Toshiba AT100 Tablet 平板電腦 32GB Rom

此機優點係方便去旅行save相 , 做電子相架 , 睇document , 當電腦用
Full size 記憶卡SDHC slot 方便相機入相
Full size HDMI 方便係電腦mon/電視播片播相
Full size USB 方便傳輸資料
可拆式電池 可以廷長電池壽命

尺寸273x177 x15mm
重量780g
10.1 吋 1280 x 800 TFT
178 度廣視角
前後相機可skype
Wi-Fi , 藍牙 v3.0
3.5mm 耳機孔
mini usb

放多過用 , 60%new , 出價低過一千不用pm

有意Dcfever PM

死開啦屌你老母

呢部咁嘅嘢值1000?

10000放唔放

極罕有！ 拎去佳士得報價啦
毅進星$100

20蚊賣比我

母親節叫人不孝？

1000
同年出既iphone4s全新都係買緊1000左右
呢部野仲想貴過iphone

母親節先擺個老母出黎比人屌，樓主咁不孝啊

真係on9先買

你部爛9野值1000？$1都俾多你

不孝先會買舊機, 重要舊款.
買小米平板, 起碼係新貨 睇片無問題

嘩 呢部古董起碼值成球啦

電子垃圾

古董係越舊越值錢，我有部更加舊既賣緊8000。放多幾年可能升值幾倍。有意pm我。

樓主咁得閒上肥花睇呢啲

幾年前信用卡好似送過呢部做迎新？